Observer:
1. Создать наблюдателя, который отслеживает кол-во жизней и
перезапускать игру, если персонаж умер.
2. * Добавить отписку от нотификаций у классов-наблюдателей.
3. * Проигрывать разную музыку в зависимости от того, сколько
жизней осталось у персонажа.

Command:
1. Создать команду для ускоренного приземления героя на землю.

Обнозначения:
* -- дополнительное задание
